{"Daniel CASPARY": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 28219, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Anne-Sophie PELLETIER": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 197527, "NATIONALPOLITICALGROUP": "La France Insoumise"}, "Beno\u00eet BITEAU": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197512, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Europe \u00c9cologie"}, "Alexandra GEESE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 183916, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Christophe GRUDLER": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197557, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Mouvement D\u00e9mocrate"}, "Maximilian KRAH": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197481, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "Jordan BARDELLA": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 131580, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Thomas RUDNER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 245858, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Manuela RIPA": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 206158, "NATIONALPOLITICALGROUP": "\u00d6kologisch-Demokratische Partei"}, "Leila CHAIBI": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 197529, "NATIONALPOLITICALGROUP": "La France Insoumise"}, "Bernhard ZIMNIOK": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197489, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "Sven SIMON": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197426, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Alessandro PANZA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 99283, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Olivier CHASTEL": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197463, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Mouvement R\u00e9formateur"}, "Val\u00e9rie HAYER": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 135511, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Renaissance"}, "Erik MARQUARDT": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197462, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Lars Patrick BERG": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 197478, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis Deutschland"}, "Raffaele STANCANELLI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 197825, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Fratelli d'Italia"}, "Pina PICIERNO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 124846, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Nora MEBAREK": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 204418, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Parti socialiste"}, "Karima DELLI": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 96868, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Europe \u00c9cologie"}, "Andrea COZZOLINO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 96880, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Angelika NIEBLER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 4289, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "Dino GIARRUSSO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 197804, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Lydie MASSARD": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 249285, "NATIONALPOLITICALGROUP": "R\u00e9gions et Peuples Solidaires"}, "Angelo CIOCCA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 183793, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Matteo GAZZINI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 239255, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Udo BULLMANN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 4267, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Fabio Massimo CASTALDO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 124812, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Movimento 5 Stelle"}, "Cindy FRANSSEN": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197455, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christen-Democratisch & Vlaams"}, "Martina MICHELS": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 120478, "NATIONALPOLITICALGROUP": "DIE LINKE."}, "Lucia VUOLO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197798, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Herv\u00e9 JUVIN": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 197626, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Nicola PROCACCINI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 197820, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Fratelli d'Italia"}, "Anne SANDER": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 24594, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Les R\u00e9publicains"}, "Maxette PIRBAKAS": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 197629, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Ind\u00e9pendant"}, "Tom VANDENDRIESSCHE": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 185771, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Vlaams Belang"}, "Ren\u00e9 REPASI": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 229839, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Anna DEPARNAY-GRUNENBERG": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197453, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "St\u00e9phanie YON-COURTIN": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197581, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Liste Renaissance"}, "Alessandra BASSO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197610, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Mercedes BRESSO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 28346, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Andreas SCHWAB": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 28223, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Jean-Fran\u00e7ois JALKH": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 124770, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Franco ROBERTI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197801, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Maria ARENA": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 124936, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Parti Socialiste"}, "Tiziana BEGHIN": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 124777, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Movimento 5 Stelle"}, "Rapha\u00ebl GLUCKSMANN": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197694, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Place publique"}, "Birgit SIPPEL": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 96932, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Gunnar BECK": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 132191, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "Jean-Lin LACAPELLE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 204421, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Nico SEMSROTT": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197423, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Martin SCHIRDEWAN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 190517, "NATIONALPOLITICALGROUP": "DIE LINKE."}, "Anna CAVAZZINI": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 86793, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Marc BOTENGA": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 187917, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Parti du Travail de Belgique"}, "Brando BENIFEI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 124867, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Caroline ROOSE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197506, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Europe \u00c9cologie"}, "Eric MINARDI": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 236051, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Salima YENBOU": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197511, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Renaissance"}, "Martin H\u00c4USLING": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 96752, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Ignazio CORRAO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 124856, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Sergey LAGODINSKY": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197460, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Katarina BARLEY": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197433, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Karolin BRAUNSBERGER-REINHOLD": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 226260, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Marlene MORTLER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197427, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "Vincenzo SOFO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 204334, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Fratelli d'Italia"}, "Manfred WEBER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 28229, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "Norbert LINS": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 124808, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Laurence FARRENG": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197589, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Mouvement D\u00e9mocrate"}, "Andreas GL\u00dcCK": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197443, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Freie Demokratische Partei"}, "Fran\u00e7ois ALFONSI": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 96750, "NATIONALPOLITICALGROUP": "R\u00e9gions et Peuples Solidaires"}, "Nathalie LOISEAU": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197494, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Liste Renaissance"}, "Peter JAHR": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 96772, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Patrick BREYER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197431, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Piratenpartei Deutschland"}, "Lara COMI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 96775, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Daniela RONDINELLI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197792, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Axel VOSS": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 96761, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Mathilde ANDROU\u00cbT": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197691, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Delara BURKHARDT": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197440, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Sara MATTHIEU": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 208722, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Groen"}, "Giuseppe FERRANDINO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 192634, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Azione - Italia Viva"}, "Marion WALSMANN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197429, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "David McALLISTER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 124806, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Marco CAMPOMENOSI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 35016, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Fulvio MARTUSCIELLO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 124828, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Pascal ARIMONT": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 24922, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Soziale Partei"}, "Massimiliano SALINI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 125670, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Peter LIESE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 1927, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Paolo DE CASTRO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 96891, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Patrizia TOIA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 28340, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Philippe LAMBERTS": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 96648, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Ecologistes Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s pour l'Organisation de Luttes Originales"}, "Ilana CICUREL": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 204416, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Liste Renaissance"}, "Pierre KARLESKIND": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197585, "NATIONALPOLITICALGROUP": "La R\u00e9publique en marche"}, "Fran\u00e7ois-Xavier BELLAMY": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197534, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Les R\u00e9publicains"}, "Elisabetta GUALMINI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197618, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Cornelia ERNST": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 96852, "NATIONALPOLITICALGROUP": "DIE LINKE."}, "Dominique RIQUET": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 96885, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Mouvement Radical Social-Lib\u00e9ral"}, "Bernard GUETTA": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197543, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Liste Renaissance"}, "Nicolaus FEST": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197480, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "Niklas NIENASS": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197465, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Rosanna CONTE": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197616, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Irene TINAGLI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197591, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Nicolas BAY": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 124760, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Reconqu\u00eate!"}, "Fr\u00e9d\u00e9rique RIES": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 4253, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Mouvement R\u00e9formateur"}, "Geert BOURGEOIS": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 197467, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Nieuw-Vlaamse Alliantie"}, "Aur\u00e9lia BEIGNEUX": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197680, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Sandro GOZI": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 204419, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Liste Renaissance"}, "Maria Angela DANZ\u00cc": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 239258, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Movimento 5 Stelle"}, "Pietro FIOCCHI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 197607, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Fratelli d'Italia"}, "Marie-Pierre VEDRENNE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197502, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Mouvement D\u00e9mocrate"}, "Paola GHIDONI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 239256, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Mario FURORE": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 197795, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Movimento 5 Stelle"}, "Geoffroy DIDIER": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 190774, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Les R\u00e9publicains"}, "Sylvie BRUNET": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197576, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Mouvement D\u00e9mocrate"}, "Christian DOLESCHAL": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197473, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "Beatrice COVASSI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 240478, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Christian EHLER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 28226, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Sabrina PIGNEDOLI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 197619, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Movimento 5 Stelle"}, "Michael GAHLER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 2341, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Guido REIL": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197488, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "Ulrike M\u00dcLLER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 124862, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Freie W\u00e4hler"}, "Karsten LUCKE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 228286, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Chiara GEMMA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 197794, "NATIONALPOLITICALGROUP": "FRATELLI D' ITALIA"}, "Ska KELLER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 96734, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Gwendoline DELBOS-CORFIELD": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197531, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Europe \u00c9cologie"}, "Jens GIESEKE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 124807, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Martin BUSCHMANN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 197434, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Engin EROGLU": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197430, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Freie W\u00e4hler"}, "Nicola BEER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197437, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Freie Demokratische Partei"}, "Gabriele BISCHOFF": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197435, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Silvia SARDONE": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197578, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Salvatore DE MEO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 204333, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Virginie JORON": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197627, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Pascal CANFIN": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 96711, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Liste Renaissance"}, "Sergio BERLATO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 4746, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Fratelli d'Italia"}, "\u00d6zlem DEMIREL": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 197468, "NATIONALPOLITICALGROUP": "DIE LINKE."}, "Marc TARABELLA": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 29579, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Tom VANDENKENDELAERE": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 129164, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christen-Democratisch & Vlaams"}, "France JAMET": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 189065, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Marco ZANNI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 124780, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Pierrette HERZBERGER-FOFANA": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197459, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Caterina CHINNICI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 124861, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Svenja HAHN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197444, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Freie Demokratische Partei"}, "Elena LIZZI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197611, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Laura FERRARA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 124833, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Movimento 5 Stelle"}, "Johan VAN OVERTVELDT": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 125106, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Nieuw-Vlaamse Alliantie"}, "Marie DAUCHY": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 236050, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Francesca PEPPUCCI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 243979, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Lena D\u00dcPONT": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 99945, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Gianantonio DA RE": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197608, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Giuliano PISAPIA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197590, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Rasmus ANDRESEN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197448, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Andr\u00e9 ROUG\u00c9": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197690, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Sylvie GUILLAUME": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 96952, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Parti socialiste"}, "Paolo BORCHIA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 101039, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Valentino GRANT": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197799, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Markus PIEPER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 28224, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Daniel FREUND": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 106936, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Isabella TOVAGLIERI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197580, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "St\u00e9phane BIJOUX": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197551, "NATIONALPOLITICALGROUP": "La R\u00e9publique en marche"}, "Emmanuel MAUREL": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 24505, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Gauche r\u00e9publicaine et socialiste"}, "Fabienne KELLER": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 22858, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Agir - La Droite constructive"}, "Assita KANKO": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 197469, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Nieuw-Vlaamse Alliantie"}, "Francesca DONATO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 197822, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Democrazia Cristiana"}, "Joachim KUHS": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197482, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "Matteo ADINOLFI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197826, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Carlo FIDANZA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 96810, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Fratelli d'Italia"}, "Younous OMARJEE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 30482, "NATIONALPOLITICALGROUP": "La France Insoumise"}, "Henrike HAHN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197457, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Nadine MORANO": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 72779, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Les R\u00e9publicains"}, "Jens GEIER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 96833, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Beno\u00eet LUTGEN": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197458, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Les Engag\u00e9s"}, "Philippe OLIVIER": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197687, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Helmut GEUKING": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197436, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Familien-Partei Deutschlands"}, "Thierry MARIANI": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197623, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Terry REINTKE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 103381, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Niclas HERBST": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197412, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Christophe CLERGEAU": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 245018, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Parti socialiste"}, "Kathleen VAN BREMPT": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 5729, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Vooruit"}, "Alessandra MUSSOLINI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 28429, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Hannah NEUMANN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197464, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Martin SONNEBORN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 124834, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Die PARTEI"}, "Pietro BARTOLO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197808, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Stefan BERGER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197410, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "St\u00e9phane S\u00c9JOURN\u00c9": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197508, "NATIONALPOLITICALGROUP": "La R\u00e9publique en marche"}, "Piernicola PEDICINI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 124844, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Giuseppe MILAZZO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 197824, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Fratelli d'Italia"}, "Dennis RADTKE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 188945, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Dietmar K\u00d6STER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 124822, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Hilde VAUTMANS": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 130100, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten"}, "Marina MESURE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 236053, "NATIONALPOLITICALGROUP": "La France Insoumise"}, "Anna BONFRISCO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197788, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Gilles LEBRETON": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 124738, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Matthias ECKE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 237465, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Rainer WIELAND": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 2323, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Moritz K\u00d6RNER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197445, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Freie Demokratische Partei"}, "Catherine GRISET": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 94649, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Herbert DORFMANN": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 96787, "NATIONALPOLITICALGROUP": "S\u00fcdtiroler Volkspartei"}, "Guy VERHOFSTADT": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 97058, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Open Vlaamse Liberalen en Democraten"}, "Aurore LALUCQ": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197697, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Place publique"}, "Jan-Christoph OETJEN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197432, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Freie Demokratische Partei"}, "Achille VARIATI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 239257, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Joachim SCHUSTER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 124837, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Hildegard BENTELE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197408, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Helmut SCHOLZ": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 96646, "NATIONALPOLITICALGROUP": "DIE LINKE."}, "Nicola DANTI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 124821, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Azione - Italia Viva"}, "Maria Veronica ROSSI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 243912, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Stefania ZAMBELLI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197586, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Massimiliano SMERIGLIO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197791, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Max ORVILLE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 234344, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Mouvement D\u00e9mocrate"}, "Antonio Maria RINALDI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197787, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Susanna CECCARDI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197786, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Michael BLOSS": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197449, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Monika HOHLMEIER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 96780, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "Markus BUCHHEIT": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 128483, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "Petra KAMMEREVERT": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 96837, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Sylvia LIMMER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197483, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "Saskia BRICMONT": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197470, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Ecologistes Conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s pour l'Organisation de Luttes Originales"}, "Rosa D'AMATO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 124835, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Jutta PAULUS": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197466, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "J\u00e9r\u00e9my DECERLE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197504, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Liste L'Europe Ensemble"}, "Alessandra MORETTI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 124799, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Romeo FRANZ": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 193273, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Ir\u00e8ne TOLLERET": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197547, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Liste Renaissance"}, "Filip DE MAN": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197472, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Vlaams Belang"}, "Laurence SAILLIET": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 249284, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Les R\u00e9publicains"}, "Marie TOUSSAINT": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 97236, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Europe \u00c9cologie"}, "Tiemo W\u00d6LKEN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 185619, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Ralf SEEKATZ": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197425, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Reinhard B\u00dcTIKOFER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 96739, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Annalisa TARDINO": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197806, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Damien CAR\u00caME": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197574, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Europe \u00c9cologie"}, "Markus FERBER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 1917, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich-Soziale Union in Bayern e.V."}, "Claude GRUFFAT": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 204420, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Europe \u00c9cologie"}, "Mounir SATOURI": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197500, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Europe \u00c9cologie"}, "Isabella ADINOLFI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 124831, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Forza Italia"}, "Catherine AMALRIC": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 247122, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Parti Radical"}, "Manon AUBRY": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "The Left group in the European Parliament - GUE/NGL", "ID": 197533, "NATIONALPOLITICALGROUP": "La France Insoumise"}, "Annika BRUNA": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 182995, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Danilo Oscar LANCINI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 192635, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Katrin LANGENSIEPEN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197461, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Nathalie COLIN-OESTERL\u00c9": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197536, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Les centristes"}, "Bernd LANGE": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 1909, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "Sabine VERHEYEN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 96756, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Damian BOESELAGER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197439, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Volt"}, "Gilles BOYER": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Renew Europe Group", "ID": 197577, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Horizons"}, "Christine SCHNEIDER": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the European People's Party (Christian Democrats)", "ID": 197422, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Christlich Demokratische Union Deutschlands"}, "Denis NESCI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "European Conservatives and Reformists Group", "ID": 239260, "NATIONALPOLITICALGROUP": "FRATELLI D' ITALIA"}, "Camilla LAURETI": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 230085, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Partito Democratico"}, "Jean-Paul GARRAUD": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197628, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Christine ANDERSON": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197475, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Alternative f\u00fcr Deutschland"}, "J\u00e9r\u00f4me RIVI\u00c8RE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 197615, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Ind\u00e9pendant"}, "Gerolf ANNEMANS": {"COUNTRY": "Belgium", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 124973, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Vlaams Belang"}, "Viola VON CRAMON-TAUBADEL": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 197451, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Malte GALL\u00c9E": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Greens/European Free Alliance", "ID": 229352, "NATIONALPOLITICALGROUP": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen"}, "Dominique BILDE": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 124771, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Rassemblement national"}, "Maria NOICHL": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 124836, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands"}, "J\u00f6rg MEUTHEN": {"COUNTRY": "Germany", "POLITICALGROUP": "Non-attached Members", "ID": 190518, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Independent"}, "Gianna GANCIA": {"COUNTRY": "Italy", "POLITICALGROUP": "Identity and Democracy Group", "ID": 197582, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Lega"}, "Pierre LARROUTUROU": {"COUNTRY": "France", "POLITICALGROUP": "Group of the Progressive Alliance of Socialists and Democrats in the European Parliament", "ID": 197698, "NATIONALPOLITICALGROUP": "Nouvelle Donne"}}